死亡最大恐懼，自我消失於世【邊緣回望】〈退休蕭析〉

你知唔知你燈死幾多人

燈神都要怕死神

佢驚冇人接燈？

點解你唔死